海外華人好proud of 中國人呢個身份，全球排華等佢地共享中國人榮耀啦！

尤其星馬班賤種華人
係自己國家做二等公民
只可以期望中國強大
為佢地爭口氣

哈哈哈哈

見到華人打呀殺呀
大馬新加坡泰國越南要好似當年印尼咁

希望全球屠殺華人

亞洲生番一定會
希望歐美果d都會

最好打撚死班支蛆二世祖小粉紅，扑撚爛佢地啲車
到時支共再撒橋

之前加拿大澳洲拿中國旗華人一定要打死佢地

星就唔會有嘢
班馬拉on9親共華人就

我要健康
我要消支

英國好多深藍BBC

香港脫華 刻不容緩

殺呀殺呀
幾時殺晒佢地

多謝手足文宣hk not chi na

岩岩係馬爾代夫返來
當地由海關，酒店，餐廳，同遊客
所接觸既全部識分Hong Kong 同china
酒店填我國籍寫Hong Kong
餐廳知我香港即時普通話轉英文
居民島居民問我from China? 我話Hong Kong,佢點頭話間唔中都有香港人

明明呢班賤種既祖先就係係呢個國家生存唔到落去 先要走去其他國家
今時今日竟然奶中

我都唔好意思話自己係香港人

推呀

到時比人排記住唔好唔認自己係中国人呀

一句講哂咁proud of係中國人就唔應該係外地